我唔賭就會中

阿積士 入球細
尼斯 半大
賓非加 半大

阿積士 入球細
尼斯 半大✅
賓非加 半大

呢3條都冇賭定點先

阿積士 入球細✅
尼斯 半大✅
賓非加 半大❎

無賭